踩板巴打求助

有冇巴打新手學踩板，想買塊平平地踩下街 有冇推介

魚仔板

想買花式板，但又冇嘜budget